啱啱食渣哥嗰陣食到喊咗...

啲咖喱汁辣到我標眼水
媽！好辣呀！

渣ga